點解有人會用個腳字做連登名

會得意啲

好似我咁用真名好過啦

好似我咁名符其實仲好

屌你老味

點解你嘅真名會係我嘅花名嘅

搞鳩我手足

手巴

咩撚野事